"Je hebt gereisd; je hebt verschillende jaren van je leven doorgebracht Ingolstadt; en ik beken je, mijn vriend, dat toen ik je het laatst zag herfst zo ongelukkig, vliegen naar eenzaamheid uit de samenleving van iedereen wezen, ik kan het niet laten om te veronderstellen dat je misschien spijt krijgt van ons verbinding en geloof jezelf gebonden in eer om de wensen van te vervullen je ouders, hoewel ze zich verzetten tegen je neigingen.
